如果真係開戰.你會?

1:sir this way.做帶路黨.但有機會比美軍射死
2.你老母.緊係第一時間搵防空洞
但香港無任何地方可以擋到
3.參軍.打爆共軍
4.屌你.咪你阻住我返工.做港豬
5.逃向外國

5個選擇你會選擇邊個多d

3啦，有機會一定要幫手打支那

6.上連登

毫無軍事訓練經驗嘅香港人應該要簡2唔好阻頭阻勢

3 of course

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

7. 即刻返屋企瞓

上唔到.美軍第一時間hand撚晒支共既人造衛星
即使連登唔起香港

1

8. All in RTN LMT

be water, 返屋企瞓覺

想就想3 ，但家人方面好難交代

Btw 香港係仲有防空洞 仲要係港島區

不要說
Sir, this way
試試說
Sir, I’m in. Give me a gun and I’m with you.

咩都做唔倒
因為一開打你唔係咩事就會死左
依家講緊2020 現代戰爭
唔好諗住有得走難

又未必
除非佢一開波就炸左香港去
正常美國到時都會控制晒人造衛星

留名睇人講翻工

呢個真係睇情況..
唔會有單獨選項..

3，我想加入皇家香港軍團呀

3
死唔死都係生不如死

最多做下後援幫下友軍入吓彈夾搬吓物資
真係打自己體格一定肥佬

香港男兒梗係揀3
係外國學完用槍 始終有用

你揀1 可以帶人地去邊
啲軍營Google map都有哂仲洗唔洗你帶路
定你知啲咩秘密基地

6.返工

123都要，自己執生，各位手足要見機行事，切勿逞英雄

衝去超市搶野啦,之後姦淫殺人等炸死

呢排行山 埋定d野食
到時匿埋起深山度都仲有野食

老鳳認同

我覺得現代如果真係打仗，會上唔倒網，戒嚴，可能初期有電視收音機，但其實發生咩你都唔會知
如果有是旦一方用核武
基本上可以等死

標準教學

緊係扮支那豬再偷偷地係敵後影殺共狗

步兵有d係探路用，行先死先個種
參軍大概會係做個類兵種

每晚睇直播
星期一如常返工

有鎗就一定打。無鎗要諗諗點保命先。

緊係拎返個鍵盤先

Pin this

3

1 then 3

6.搶哂所有午餐肉罐頭，等待有西屌既日子來臨

送支那種見毛主席

3. 只要美軍好似武裝庫爾德民兵咁提供武器同訓練

3 等左好耐

7 我會死

6. 上連登做冷氣軍師開post

1 同 3

Sure 3

4. 到時重邊有工返 冇電冇水

5

你用衛星上網？

返屋企睇直播

半年來返送中訓練

3啦

入定午餐肉同condom

買牛餐肉

跟麵仔買對家贏賺返筆

7.問前線拎裝後po上IG打卡

3 心臓を捧げよ

25

更係扮奶共滲透攞料，再背後插刀。

香港咁細..
真係有軍隊黎
解放軍VS 美軍
兩邊都射殺香港人啦..

3 我有把M416 洗撚驚d狗

5係咩事 到時仲有飛機？
係咪游水過台灣

啊Sir心諗
你操返好d先講

打開屋企大門比美軍入黎休息

走佬

3
打仗唔參軍 下場必定更慘

帶路黨

4
我係香港人，唔返工你敢話你係香港人？

4 la
on9老解咪撚阻我返工

6. 香港人會被捉去集中營，諗起都開心。

山賊

3. 但一定叫你班港豬行前掃地雷

1 or 3

緊係4啦

搵訂喱啦

先加入支那自願軍
拎到武器之後就

4. 港豬: 你有你打仗既自由 但係你阻到我搵食就唔啱

揀3既各位操左體能未

點解咁多開戰po

唔駛諗一定係5

This way
講到好似得你地識路咁

做帶路黨又唔使真係真身企係前面帶路 你可能本身係某啲戰略重點做 例如傳媒 碼頭 機場 你提供到樓層圖 重要設施位置 人員排位 保安盲點哩啲先係真帶路黨

3 渴望已久

1+3

連登仔講就講參軍
實質就走佬

咁要早啲操咗體能先

到時真係打起上黎，市面一定姦淫擄掠乜都齊

問你敵人埋伏左係邊
你話this way this way 啲美軍真係死得

窗口掛美國旗先

4, 要供樓

訓教

一定係3，想打柒班支那人好撚耐

入軍隊做後勤都得掛
同埋總有啲戰線係易打啲掛

3 但一定要操體能

安置完家人就加入做間諜

雖然你係5毛但我認同冇可能會打total war

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

拎完係rb打

點知你係咪共匪

6. 都唔知仲有幾耐命 梗係

香港有戰略價值
唔係指經濟財富上
而係香港喺珠江出海口同靠近南海
戰爭中人命係無價值
特別係平民既人命
可以睇下當年薩拉熱窩圍城戰

Sir, I’m in. Give me a gun and I’m with you.

咪撚戇鳩，阻住職業軍人做實事

當兵

香港起義

屌Pin呢個啦

6. 同友軍求救🆘

救我

同女神告白
如果失敗就 不要去暗戀

打死你條支那澳門仔先

3 唔洗諗 就算有屋企人反對

3，有武器嘅話打狗先

3，爛命一條
冇咩可以輸

翻工

6 報名參軍 做25仔

人地唔會信你啦
點知你係咪鬼

開戰就直接放原子彈啦
點都死

會唔會最後係被迫入大陸參軍

恢復皇家香港義勇防衞軍
民兵身份維持各區秩序
同時準備定涷奶茶西瓜為盟軍消暑

希望係3

香港又冇軍事設施
打香港托咩？
咪信d五毛吹水

3.參軍.打爆共軍

上連登做鍵盤戰士
然後好嬲
然後瞓覺

我哋最盡咪攞住兩把菜刀
咁叫參軍？

香港人自己組隊幫手

支畜必須死

徵召做下搬運都有可能既
想參軍揸槍wor 連登仔看得自己那麼高

唔洗返屋企 有軍營

組織臨時政府，自任大將暨香港軍總司令！！

精神歐盟人?

我好小氣，會打算先解決黑警，打仗的話

為美軍做冷氣軍師

叫曬全家做帶路黨
我自己做後援

利申 全家美籍 應該唔會俾人射死

拎武器搶你咪得

上jobs DB搵工返

一但開戰/緊急情況好大機會上唔到網
動議到時所有手足自己人即刻出門口去最近連儂牆/各區聚開個度集合
奪權 報仇 保家衞國
學術討論 現實千祈千祈唔好咁做

Same 。死毒撚無主角光環

參軍 以外都有好多野可以做既

總之就幫手打柒支那

返英國

練跑? 高速戴豬嘴?
仲有咩

9. 繼續喺屋企練摺被

第二句真係唔可以咁諗
有咁既僥倖心態真係死撚緊

揀做登陸點？一來香港守軍薄弱，而且大部分都無戰鬥意志（少爺兵？）。二來香港人對美國態度好d，唔會因爲佢地佔領左之後而打遊擊戰？所以拎香港做南方根據地，之後再配合台灣登陸廈門？

FF+鳩嗡

Sad but agger
好大機會留喺屋企等死

sir this way

中東同非洲有啲民兵都係臨時工

忍辱負重 做臥底

我其實係想表達總有戰線可以打又唔會拖後腳
1999左tim

THIS

1 買定美國旗
3 心理準備 真正保家衛香港國

Give me a gun I go with you

日本仔打香港，第一班＂歡迎皇軍＂就係＂社會賢達，殷商巨富＂，大把港奸Sir this way

對主角而言，我地只係NPC

去到嗰個地部我信支那第一支飛彈一定係打落香港

變咗香港人係Free-rider
人哋借香港呢個地方嚟打仗

6. 幫共和國打日本鬼子

一定係參軍

仲有叫美軍放走對家
會失民意架

軍人自然同軍人打

到時平民就要解決藍絲

hack定hand呀

1同3

你不如講埋awm

I STAND WITH AMERICA, GODSPEED.

1. 可能送頭
3. 你冇接受過任何嘅軍事訓練，因住倒米
4. 係浣熊市返工Leon已經做埋比你睇
5. 打仗仲可以隨意咁走？

2. 應該係大部份人嘅選擇

做間諜

其實無野阻到香港人返工

絕對認同
香港人幾代都未當過兵
一啲服從性都冇 又唔捱得苦
匿埋真係最好嘅選擇

10. 做港豬

1+3 美軍裝備精良 先攞裝備後帶路

支那核試緊，會唔會放棄香港呢個賺錢地方，美軍一到就一個核彈射嚟香港？

333333333333333

雖然好想幫手 但除咗帶路都唔知可以做咩
同埋共產黨實會搵人扮帶路人放伏
所以都係入防空洞算

到時美帝打到黎大陸, 你覺得香港仲有咩價值

on9 人地又唔識得分香港人定中國人
比把槍你咪等於俾條命你

緊係去買米買廁紙

咪話鳩嗡唔洗咁激動，有時講下想個嘴爽下

光復咗香港未?

tk

6. 唔覺得會真槍實彈咁開戰

佢射黎香港 大陸都會污染到仆街

梗係即刻put HSI

1.你真係覺得人地要你帶路？
2.你自己都識講
3.用鍵盤？

點解呢啲咁冇營養既廢噏post間唔時就有

會搜刮藍屍

3 就算死都要死得轟烈

Peter認同

4，繼續返工，手停口停

你估香港仲有命咩
咪ff咁多
變第3世界都似

每次打仗
全世界平民都冇野可以做架啦⋯⋯

關你事咪走去避難
唔關你事咪屋企訓覺

我深信去到要打嘅一日
支那應該心知玩完 第一支飛彈一定係打落嚟香港
美帝即使想救都冇可以趕得切

1）舉白旗，出去sir this way

之後

2) 參軍，打9支那人

絕對同意啊

3 失左業

2
香港其實好似有英治時期留落嚟嘅防空洞嘅(呢一兩日見過有post 講)，不過喺新界區比較少
再唔係用地鐵站/大型教堂寺廟頂住先

而家資訊咁齊軍隊應該唔太需要人帶路，除非咁啱遇到
香港人無軍訓經驗，參軍只係喺到阻住曬

戒嚴之下放冷箭。

ps 有參軍經驗嘅多數已經比較老
而家班南亞仔睇落又唔多打得

中國打仗多數仆街都平民
歷史教訓 打仗一定要參軍
只有軍人先有最大資源去保護家人

我諗好多連登仔會周圍強姦

民間參戰

我相信三萬狗隻會守中聯辦禮賓府

3，手足一齊上

殺哂d藍絲先，殺得一個得一個，減輕美軍負擔

練下英文
尤其係啲核心地方名，禮賓府狗屋個啲地名
如果唔係sir黎到都帶唔到路

睇邊個國家啦
你國家俾人打到仆街既話
你非死即傷
死就一世
唔死傷殘半世仲慘

如果可以揀，梗係5

3 好想屠殺蝗蟲

米國：
太空軍、空軍、陸軍、海軍、海軍陸戰隊 (架構重組後改為海軍遠征軍)、海岸防衛隊 (擁艦炮破冰船部隊)、新成立瀕海戰鬥部隊，電戰部隊歸海軍所有、遠程火炮部隊歸陸軍所有 (類俄羅斯火箭軍)

中國剩係得返前蘇聯個堆軍力,仲有咩野見得人

做冷氣軍師

巴打到時教下我地先
我都想參加蝗蟲大屠殺

all in 7500

呢五個選項其實咪對應呢五類人
1. 非勇武手足
2. 藍絲
3. 勇武
4. 港豬
5. 有錢人

4

3啦，要保護香港，保護要保護嘅人，只有3

入美軍

3啦唔洗諗，啲狗唔洗還呀？

返黎呢個Po問大家

真實情況:
問上司可唔可以home office
再上網將戰爭當8掛咁傾
然後繼續home office做野

5 攞埋BNO 走佬啦，不過係打都唔會打過黎啦，我覺得美國佬會好似以前對日本咁對付大陸

買午餐肉手持

（突發）美軍黎到

樓主想講hang ？機？

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

仲洗講， 香港人同支那有不共大天之仇， 當然參軍打爆支那軍隊。

題外話
如果一開戰，隊冧晒對面太空衛星，無左定位系統
係咪已經贏一半

一定參軍 全香港一齊反 首先中共控制唔到香港

中國真係有決心同人開戰咩，宜家領導人腦裏面得權鬥，點樣穩固自己嘅統治先係最重要，台灣算吧啦，習近平會唔會為咗個島，博埋條命呀😑😑

同埋唔計打自己人，解放軍真係上過戰場有幾多？美軍打完伊拉克打阿富汗再isis ，一個練拳十年無實戰嘅人夠唔夠膽講自己好揪

攻島一定要搶灘，即係可以話用人頭去搶陣地。人多都未必有着數。

當年諾曼第戰役以盟軍的勝利結束。盟軍共傷亡12.2萬人，德軍共損失11.4萬人。

鬥射飛彈，大家五五波，睇邊個唔好彩攔唔切，中民居定中軍營，定係一野打中官邸，習主席可以準備定長期係防空洞生活啦

Btw 你哋中共高官仔女仲係外國，會唔會接返嚟好啲，到時被自己祖國炮彈炸中，就真係死得冤枉

連登仔得個講 第一時間緊係走佬啦

可以代為探路
不過唔使諗住做後勤，美軍條命一定有價值過我地，寧願我哋去探路死先，甚至淨係搵武器過嚟，一個軍人都唔黎

點解要咁偷偷摸摸，老美一野轟落黎已贏

現代戰爭仲會有步兵？核戰，美軍搵架無人機斬頭算啦

係時候學定基本急救先

可能幫手摺被 煮下野比美軍食 或者幫手加油

3 學好槍技就會發揮作用 亦能夠磨煉你意志
1 熟路既能夠方便帶路

返屋企食花生

4. 被軍隊強徵做奴工
所以都係返工

我覺得香港會hea打，如果真係打
美軍可以求其揀幾個地方登陸 唔一定香港

我係中共就求其派幾丁友守香港算
海岸線咁長，香港又易攻難守，大把CIA線人
不如讓個香港俾美軍，喺深圳圍住佢顏射
分分鐘想抄返日軍個打法

假設美軍太勁，佢登陸邊度都可以佔領到
咁不如捨香港 點都好過無咗個重工業城市

反而係擔心美軍會驚誤殺咗香港嘅美籍白人所以投鼠忌器

開戰仲有得俾你行出樓咩講真
隨時行出街口就俾共軍曱甴射死

講真，冇對稱武力冇野做得到
除咗祈求下秒唔會一粒炮彈炸瓜自己

事實上個個又瘦又廢 咪撚阻住班美軍打啦得個講 乜嘢槍法都冇撚練過 美軍驚撚過你 成班係到ff

人地學咗幾年 你學幾個鐘要人信你槍法？成班打機上腦

唔會一野win 支那都有核武還擊

所以話連登害手足就有份 講就講一齊上 到現實就走先得個講

做空投師幫下手

笑撚死 連登仔攞住個鍵盤都1打10個軍人啦

收皮啦 唔好水鳩人啦美軍點撚信任你？點知你係咪間諜？槍法又未撚學過 叫人比枝槍你 你傻撚咗定無腦自己去死好啦 仲想害鳩美軍

或者1做帶路黨，當年英國打得贏滿清都係靠帶路黨

冷氣軍師 指揮聯軍

唱今天我

做鴨王

3，救返所有兄弟姐妹，手足，打到死為止

同意

Good

3. 不參 願全家葬身火海

7. 返工

大家係咪拎住keyboard參軍

打仗唔洗番工咩

希望美國有曼哈頓計劃2.0， 然後用貧乏嘅數學or物理學知識去幫美國打爆支共

不嬲做開後勤

6. 爛命一條死就死

經過19同20年已經對依個世界絕望

報哨幾有用吖其實

3啦 手足一齊上

3
唔夠打都做美帝爸爸嘅打雜

3 我做自爆兵

番工會遲到

5 海外流亡 等待復國

1+3，其實3,好易姐 香港咁多樓共軍要巷戰就係咁響屋企請佢飲雞尾酒 佢地一定醉住

我唸過巴絲打應該會係連燈
全部爆post 個個都係咁post見到啲乜嘢激烈打仗嘅情況

美軍開槍掃射黑警

香港多後冷，商場又多出入口，有好多資訊其實冇可能去之前就知，加上到時又會唔知地形有乜嘢即時變化。
講到尾，衛星到sir隻耳仔快定你親口同sir講快？

not for us

留喺屋企等死

紋定美國旗係心口 有事時方便帶路

留係屋企算了

竟然冇人答要訓練下...

其實最大可能你會被老解招黎做肉盾
逼你著佢套衫上最前
你叫百國聯軍射唔射你好

//當年中共與國民黨開戰時最擅長「人海戰術」，就是把手無寸鐵的老百姓組成隊伍，一波波的往前趕，打得老百姓屍體堆積如山。更為下流殘忍的是，中共綁架地主富農的女兒媳婦們，驅趕她們裸體在戰爭中衝鋒陷陣。//

6.返鄉下耕田

6. 繼續打動物之森

美軍來了 我帶路

神風洞算唔算2

連登仔當射槍係csgo咁禁左鍵就得架啦

洗鬼練咩

試著唱 Oh say can you see

驚咩
開發個電腦控制真槍射擊既系統咪得
可以用手掣打仗了

做山賊

現實上真喺開打既話你想點都未必有得你揀，諗下黃絲之間點圍番埋一齊生存落去好過。

3
共狗贏左都死路一條
落街打過 無怨無悔
掉幾個火魔都好，再唔係就掉屎

打仗實唔夠有武器有軍事經驗嘅人黎
不過趁亂係狗屋附近挖陷阱呢樣仲做到

真 報仇大過天

人地點解要比錢黎訓練你

美軍+200萬熟地形熟位置香港民兵=贏左

留係屋企做鍵戰
打機

香港會係第一個被爭奪既據點
地理上中國邊境位置城市
一來方面美方靠岸收集情報
二來進兵
美軍有兵落地駐紮係邊度會最易？
香港已經唔係sir this way, 而係i am in.
中共知道香港對美軍來講係寶地
勢奪香港阻止美軍進發
到時香港人對解放軍用拳頭定磚頭？

走得去邊？
利申9up

三

真

太陽能幫部notebook充電覆email

我敢講 講得出呢句 十個講完9個走左佬/係外國

2之後1最後3

希望英狗有機位俾我走

利申BC

Same 打完同我講聲就得

建立臨時政府 向國際求救

走唔到緊係參軍
死都好過被人當做支那人射死
依個恥辱一世都報唔番

但係香港人無軍事訓練 槍都唔識開

即刻去藍店搶糧食

唔俾黃鬥黃，好鬥嘅連登仔咪ff下打仗

城門水塘好似真係有防空洞

應該首先諗, 解放軍軍管香港, 全港解嚴禁足, 你會點

繼續返工

留係屋企減少社交活動，搶米搶鹽搶水？
幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

即刻買樓平到笑
叫做咗件Buckets list

有戰壕

自組香港義勇軍,以反抗軍身份加入美軍聯軍作協助
帶路,做後勤,後方遊擊咩都做

4 打杖唔洗返工養家阿？下

到時我怕班藍絲已經係碼頭拉哂美國旗搶住做漢奸

呢d咁基本既野
平時CIA已經有收集啦

一開波肯定即刻鎖國鎖埋香港
禁飛, 封鎖港口, 物理斷網
4,5,6 都唔洗諗

戰壕係香港唔係好等洗
比我帶隊我會用地利入商業區用高樓大廈打城市戰
對方有空優,但係睇唔到我地下係無咩用

3 fight for a free world

做spy

5 for shure
相信有9成中產以上都plan 緊23題通過前變賣曬堆資產移民
開戰直頭劈價都要賣

2020年咁先進既城市洗撚你帶路咩
縮返入你個防空洞啦

手足會隊冧你

係屋企訓一覺，訓醒美軍已經贏咗

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight

帶埋錢加入美軍，掃地抹槍都好

4-5

出到黎 集合 然後嗌1212咁撒退

你估美國好鍾意同一個陸權大國打登陸戰？

光復香港 時代革命

6. 影張戰地相番屋企擺上tinder溝女

因為六月打仗

搶走香港的儲備同香港人所有錢

sir this way,
no thanks,we have GPS

3, 明正言順有槍有砲

有人撩交打呀

我估有幾百萬人會做左4

火魔，FA, rb, 搬運?

5無誤

實斷網

依家係5
睇下會唔會有3

為左日後可以揀3，而家去練體能。

點解冇將藍絲屋企人推出屋企呢個選項?

上連燈開post
真係開戰 點做好？

開戰前共黨一定入港洗太平地唔俾資金走, 什至搞集中營, 港豬根本走唔到。
而且無做準備成立正規或地下組織根本無得參軍, 去外國參軍又怕你係二五仔。
所以我覺得合理做法係先回避戰略地點分散小隊於廣東遊走打游擊搶軍備, 其他人於內部打訊息戰俾盟軍等待時機。

香港有美軍長期保護

乜都做唔到就俾人打死咗/冇水冇嘢食餓死咗

縮翻入老母個閪度

都要係現場好好實踐出來

返屋企等到打完仗宣佈投降效忠美國政府
並且即刻交出小粉紅制裁名單

最緊要識入子彈
扶港滅支

到時全港停電 返去做乜

無個連登仔會諗住走到

香港人有樣特性隨機應變 可以超快學習

戒嚴超市有人返工咩

大錯

冇電冇車冇鐵呀

如果開戰到時殺人都冇人理，梗係暗中清理自己的敵人先

話之你出面打成點

已經做緊3

梗係對住美軍拍手 add oil sir

N. 拎手機拍片，之後鳩叫好嬲

做空投兵好似安全d

真心唔明有咩需要帶路，香港又唔係大而且上google map一睇就全香港都睇到

要返工不了

梗係返屋企訓教啦

伊朗伊拉克

1,3

我衰仔d，5

你估仲ww1咩

會唔會人上場就死左
唔係打機, 無得入錢continue

去番我座「秘密機地」山
係山頭生活
應勢而動
當然歡迎美軍做補給點

6.手持午餐肉

係屋企邊上連登邊睇直播

推班藍糞上前死

我會死

咪都要繼續返工

7.捉鬼師，捉哂d人黎割

到時美國打到香港就會係香港人同美軍打大陸班賤種同黑警

美軍來了我帶路

衣家先賣已經太遲啦
就算即刻賣樓都要一兩個月先可以收到錢
開個離岸戶口都要一頭半個月啦

比把槍你都唔識開啦 你估禁r2就開到槍咩

冇電連網都冇得上

之後比人亂槍掃射

香港人報仇

打爆黨等美軍啦 運下物資都得掛

3，打支那無本事，我會打白衣人，何己完，黑警，7婆

有得攞residency 就參軍
無得引路

所以要學好兵法 係戰場度抗擊對家

連登仔最低限度一拳十個美國佬喎

到時分分鐘班藍屍打支那打得狼過我地添

真。清算

支那係全球最大毒瘤，滅絕支那你我有責。

香港軍見

到時射錯美軍就大件事

唔好TK錯人

仲有狗官

同共軍打巷戰，香港人贏硬。
Be water my friend

美軍唔要無價值既同伴
淨係識帶路真係當人水魚咩

手足心水清

匿張保仔洞

睇下到時美軍會唔會提供基礎軍事訓練俾香港人

法國佬啲partisan應該都唔係好好體格
做得幾多得幾多

咪on9 啦
打完之後慢慢受訓做維和部隊/新民兵就得

無受訓就出去 累撚死人
都唔知救你定唔救你好

等咗呢個機會好耐要大量屠殺支那豬！殺曬啲支那賤畜！殺得多過班廢柴架仔！滅絕支那畜牲！
香港屠蚑軍團打到嚟！粵滬湖胡南北北京冇得避！
殺！殺！殺！

6. 參軍 抵抗外敵

支那畜同警畜冇一個係無辜必須死

俾把槍你 你都唔識用啦柒頭

日本人當年南京大屠殺真係殺得太少！

冇電

繼續返工是常識吧

幫手運輸補給彈藥

要學定無線電通訊技術

冇電訊網絡 你連上人造衛星

監察藍絲舉動已經好夠

6.做二五仔, 幫美軍收集情報

機場被封

搶廁紙先啦，屎眼張住屎做乜都唔靈

鬼佬：Dude, I own a big gun.Wanna try?

而家封晒所有關你點走

帶路係暗示支持美軍姐

現實美軍黎到洗鬼帶路咩

1果啲
點解你覺得人地會信你
陣間你係卧底帶左佢地去敵軍埋伏咪仆街
佢信自己人情報唔好？

有GREEN CARD就入得

香港人真係睇到自己好大
真開戰你啲資產一早俾大陸凍結晒 現金同層樓變零
醒就拿拿林賣樓轉晒啲錢去外國
唔好話我唔提你 大量中國人一早都做緊呢啲野 （維尼熊）都係

3
反正都係死,帶路之後都係做二等人,寧願渣槍殺支那人

親自帶路 會行先死先

幫美軍睇哨 + translate
攻入TVB, 控制電台電視台, 控制銀行
美軍入城, 佢地想知:
1. 邊D人/地方/組織係親美邊D係反美.
2. 有無地方武裝力量, 個力量勢力係點?
3. 公司資料, 數據, 香港大把美國人賺人仔親共. 當中可能比到美軍有用資料 (例如邊個同邊個有咩咩交易)
4. 本地藍絲廢老鐘意D咩, 有咩着數可以令佢地反共親美 (hearts and mind)
利申: 識人係美軍情報, 係阿富汗十年就係做D咁既野